曼城歐聯比人DQ我地魚拉突係咪有機會打?

錫菲頂住

想睇龍士譚同Fleck瘋狂壓迫普斯基斯

billy sharp踢歐聯

歐霸有機會既